前幾日call架尾板...

架尾板落板落到一半，唔小心撞左落啄啄位度即刻見紅，個刻心諗，如果佢塊板高少少再加溜後既話真係頭都批甩埋.....

尾板貨車根本攻防一體